\section{Uppgift 4}
\\ $R_1$ = routern närmast A
\\ $R_2$ = routern närmast F

\paragraph{Alla ARP-tabeller uppdaterade:}
\begin{enumerate}
    \item A skapar ett IP datagram med IP källa A, och destination F.
    \item A skapar ett länk lager 'frame' med $R_1$ MAC-adress som destinations adressen.
    \item 'Frame:et' skickas till $R_1$, det mottags och datagrammet borttags.
    \item $R_1$ vidarebefodrar datagrammet med IP-källa A, destination F, samt skapar länk-lagret
	'frame' med $R_2$ MAC-adress som destinations address och sänder det vidare.
%    \item $R_2$ mottager 'Frame:et', datagrammet borttags, vidarebefodrar datagrammet med IP-källa
%	A, destination F, samt skapar länk-lagret 'frame' med F's MAC-adress som
%	destination och sänder det vidare.
    \item $R_2$ mottager frame:en, kollar upp MAC-adressen i sin tabell och vidarebefodrar
	paketet till F. 
    \item F mottager 'frame:et' med IP-paketet.

\end{enumerate}
\paragraph{A's ARP-tabell är tom:}
\begin{enumerate}
    \item A skickar ett ARP-query packet med F's IP-adress, samt med destinations
	MAC-adressen FF-FF-FF-FF-FF-FF.
    \item $R_1$ broadcastar ARP-query packetet med F's IP.
    \item $R_2$ broadcastar ARP-query packetet med F's IP.
    \item  F mottager ARP packetet, därefter sänder tillbaks ARP-packetet med dess egna MAC
	adress (unicast) till $R_2$.
    \item $R_2$ lägger till F's Mac adress, dess IP-adress samt TTL i ARP-tabellen, därefter unicastar den
	ARP packetet med dess $R_2$ MAC adress till $R_1$

    \item $R_1$ lägger till $R_2$ som interface, med F's IP-adress, F's MAC adres samt TTL i ARP-tabellen, därefter unicastar den
	ARP packetet med dess $R_2$ MAC adress till A
    \item A mottager ARP-packetet, uppdaterar dess ARP-tabell med $R_1$ som interface, med F's
	IP-adress och MAC adress samt TTL i ARP-tabellen.

    \item Nu när ARP-tabellen är uppdaterad med F's information så utspelas det första scenariot där A's tabell är uppdaterad.
\end{enumerate}
